 # Суть задачи: 
 нужно вывести числа от 1 до 100 в столбик с некоторыми правилами замены. 
 
 Числа, кратные 3 заменить на Fizz, числа, кратные 5 заменить на Buzz, числа кратные и 3 и 5 заменить на FizzBuzz. 
 Остальные числа выводить как есть.